建議前線發夢帶定顏色噴漆!!!幫手維護法紀!!

依家擺到明有狗屎扮人，帶頭掟磚掟汽油彈，帶頭去衝擊full gear既狗屎大隊，做埋哂啲破壞法紀既行為！
作為良好市民，絕對有責任幫手捉依啲破壞份子出唻繩之於法！
前線義士每見到身旁有依類言行激到過哂火既貌似義士既物體，就應該即刻噴佢一身，掟佢俾狗話＂幫你捉咗個暴徒！＂
注意唔係叫大家四圍捉鬼呀！